有無人而家係巴黎？

搭緊巴士

有無呀

歡迎來到單機版連登

我一個禮拜前喺度

而家jetlag緊，就嚟四點都仲醒

今日係巴黎撘飛機翻左去英國

我好悶 去左兩日已經覺得去晒景點

係巴黎？

其實巴黎冇乜野行
大景點兩三日去晒

最爽係我<18，去景點基本上免費

來左兩日悶到pk 諗緊去唔去凡爾塞宮但fd話唔好去

喂咁黎搵我玩

話說巴黎鐵塔真心覺得廢鐵

我又覺得ok喎
凡爾賽宮行花園，花園正到PK，皇宮就不了
btw 你要預咗有排買飛同入場，最好去之前買定飛先

還可以喇，其實上到去都冇點睇嘢

覺得凱旋門仲好睇過佢

凱旋門真心唔錯，360度無死角

去左9日巴黎先有想走嘅feel
紅磨坊 聖心堂 地下墳墓 龐畢度個邊 歌劇院 百貨公司
食野/cafe都大把野要試 shopping我唔夠時間
仲未講有幾間博物館幾值得去睇下 加少量教堂

唔覺 影相好靚喎
咁觀光建築係咁架啦 洗咪起幾層office比你返埋工？

搭單問 如果去埋法國其他地方 6-7日夠唔夠

E.g 尼斯 摩納哥

我欣賞凱旋門多啲咁解 啲雕刻果啲好好睇
好精緻好宏偉 睇左勁耐

請問遊客租唔租到單車?

地下墳墓想去
其實無咩興趣shopping